點解某啲外幣係本地銀行高息，自己國家低息？

例如 aud, cad 本地銀行可以做到 8%
佢地自己國家就得 0.x - 1.x %

咩銀行有？

boc aud 8.8% cad 6%

外幣掛勾存款咋？定期有8厘冇窮人啦

特優人民幣及外幣定期存款優惠
已選用「綜合理財服務」的個人銀行客戶以兌換資金等值港幣5萬元或以上開立7天或1個月「特優人民幣及外幣定期存款」，可享特優年利率如下：

存款期 特優年利率
申請渠道

澳元 紐元 英鎊 加元 人民幣 美元
7天 8.80% 8.80% 5.80% 6.00% 5.50% 6.00%
1個月 3.20% 3.20% 1.80% 2.20% 3.80% 2.50%

不過無得做一年以上，所以賺唔到好多

繼續兜

背後意思重要D

真係祝樓豬日日賺

以兌換資金等值港幣5萬元或以上開立7天

嗰8厘除返7日都唔夠cover銀行個買賣差價

8% 係 annual
係除返一年有幾多個星期

Y也，仲諗住唱哂D利是錢all in 添

得一個月